快撚啲去Report元秋個仆街啦 用你二十秒

人呢快

屌鳩佢 快啲

推

我無野講

快

reported

快呀 臭西真係狗過撚

梗係唔好 等佢做小丑

咁佢幫手拉晒所有同性平權支持反送中
呢班人好煩，又唔怕搞事
佢今次仆街啦

同佢一樣智障個班好少係同性戀